[推到完場] 曼聯 vs 切爾達

Kick Off: 12/5 3:05am

切爾西我就識

樓主係on9

U 係醫畜

我轟

開始多人

韓廢係on9仔

United only need to avoid defeat tonight to progress to the 24 May showpiece and history is on our side. We've only ever suffered one home loss in 15 last-four games in Europe at the Theatre of Dreams - the 1-0 reverse to Borussia Dortmund in 1997.

又可以打丁了

lin，爆，盲
戰犯三寶

點解今晚咁少人？

又要拎返呢張相出黎

lin

華隊

最後一埸都冇人睇

又一個迷lin

留名

United XI vs Celta de Vigo:

Romero; Valencia (c), Bailly, Blind, Darmian; Herrera, Fellaini; Lingard, Pogba, Mkhitaryan; Rashford

#MUFC

摩佬都做左迷lin黨了，希望大家唔好執迷不悔

funson

吹牙

reported 等連囝收你兩個皮

連囝係我老表，邊個反lin就bam 柒佢

又出lin係咩玩法

點會咁少人？

依家迷lin好失禮咩

今場既作用淨係用黎決定決賽出DDG定出清新

如果決賽冇清新 老豆一定比人屌

清新啦屌
佢無功都有勞啦

決賽先睇

我肯定老豆出邊個都一定俾人屌

一定入決賽？
曼迷咁淡定

球迷越唔鍾意既lin同爆 摩佬都係死都會出

痴撚線，今晚少人到

射鵰仲多人睇

報到

冇月巴

唔犯錯決賽都會出清新
講好左歐霸清新踢 唔比佢出好失民心

我系你老母添牙

清新好但DDG>清新

一陣就入波比你睇

入到決賽先講la

吾派膠當幫忙

anylink?

笑4

Daddy死守一定

Apple?

唔係分身 講到得一個迷lin咁

屌奶星 依家玩funson玩到咁明張目膽

你實話唔係架

我之前叫杜安沙比

英文？

兩個都用過

沙比 > Lin

留意到迷連黨越黎越強大

岩牙 ching

mata後備

hehe 爆炸 pogba

秘密武器

lin打反擊好

咁少人 最後一場都無人睇

求acestream

陣間晏晝exam 睇住溫書

用緊macbook無acestream

溫乜鬼

專心睇波好過

唔識呀

acestream://0344e69e55db6c5aee7dd4939e42f0e158ebf29e

輸波就溫書
贏波就唔撚溫

應該未開波未開始播，3點再望下

lm

巴打覺得今場個陣比人屌打定屌打人

唔睇深夜西波 比較清高

兩樣都唔係
九成大家鳩鬥鳩, 0:0完場

又串

又單單打打

好既 thx巴打

屌,我客觀描述咋

今場最多贏一粒
應該和波
閪波一場

食飽飯坐定定等開波

講野有骨

真曼留名

咁晏 外國巴打？

華隊長

隊長華

屌你老母咩mk

又扭失波

場場都係咁

on9先睇深夜西波 撐隊波撐到咁

冇錯 睇西波唔洗捱夜嘅

我個邊就天光

in romero we trust

系 第二朝睇賽果輸左入黎笑兩句睇左既手足

aus

巴打uk？ 我喺man

羅氏力牆

Let's go MU

捱夜睇西波

year幾

有冇唔係 ace/sopcast link

今晚又可以收反普巴黨皮

華西已經係常規隊長

come on, united!!

華西個手瓜

日本巴打路過

跪求

猁狗

對面件衫幾靚

Come on!!!

我倫敦

今場又冇右翼 華西死架喇…

要入決賽啊

U-N-I T-E-D united are the team for me!

上場先抖完

又係0:0 賽事

成日營住d前猁會出奶力打我曼
仲會打到好似烏龍查同謝垃牠咁茅

妹

我英屬香港

留名等吹水

妹妹

晉到級咪得

巴打幾時過左身

真係唔好咁老定

又俾個波人猜

阿盲

盲又交失波比人爆速

成班零晨踢未訓醒

屌你盲架 又想累我曼無歐聯

盲災難級

仆街啦 妹又上腦獨食啦

華西你隻手好聲呀

又考牌

同上埸一樣

今場係摩連奴教材式防守

阿盲體內d敢帥餘毒仲未清走哂

lin又控甩

唔多對路

盲一開波就出事

盲 我屌你老母

廢就廢

未熱身姐

盲佬

羅美路

望佢咁樣醒一醒啦

鳩下鳩下 悶悶地 零比零 唔好平安鐘 我 okay , 夠架喇

好危 ....

屌你啦

romero

Lingard 唔係勁，但係真係好勤力追人

輸埋呢場專心放暑假

比人禁住打

條左路俾人撚第二次

比人強姦緊
一啲都唔悶

哇屌

blind真係

又要出LIN做乜鳩

有冇巴打一齊團購

中場自由人你估假嫁

講咩丫, 不嬲勁

Blind

我買個跑全馬既返黎踢都得啦

條後防壓咁上

daddy 擇咗名

Daddy 招牌防守比盲佬完爆

全盛時期既阿盲要隊友執幾多次屎

福仔239

保特

起步太慢 不了

大美安唔好玩野wo

卡域克嘅重要性

再求

如果小豬仲喺到 隊波傷成咁會唔會有得踢

冇切爾達區 入黎睇波討論唔好屌我爆閘

好像垃圾樂視有轉播

比人禁屌

我地冇班波台黑社會咁小器

縮咁後做乜撚

開post 可能得你一個人回

妹又做mk野失波 漏波好撚型咩？

一開波就縮 cls

所以唔開

好廢

Sopcast 258006

Daddy 踢開縮足90分鐘喎

切耳達加油

mk 呢下放直線比 lin 可能有個半單刀

搵得摩佬預左 好似係

縮但係唔係mark緊人嗰下最on9

切爾達呢下俾直線唔俾邊應該收左皮
切爾達成日打反擊打到一半就拖返慢黎同你打組織
好晒機會

9 個縮到去 三閘線後面

有預感會收皮

棵樹今日有咩貢獻

切爾達猜到成隊巴塞咁

洗唔洗踢到咁後

普巴呢下型

pogba

福

想學人地屌帥 唔係咁易

普巴幾型
但係第一時間比米希仲好

妹妹又撚狗

睇到濕左

妺

切e達一開波成隊巴塞咁款

普巴

控得爭咗 d

華西搶得好
但比唔到人1

三成控球

比上去會好啲

後生幾年？ 爆埋去單刀啦

啱啦 壓返上d

岩岩想屌妹 佢就表演

福仔入埋更好

迫上去啦屌

妹妹好撚勁

曼聯真係唔走位架喎

縮到咁後, 南華都變巴塞啦

踢得贏賤種蝗咖切爾達

前面單打獨鬥能力低

d俄佬講pogba個名好搞笑

不嬲唔郁
冇波在腳 我最啲球員一定唔會郁

曼聯打站樁式打法都好像打左幾年
堆人都係屌極唔跑

炸你老母閪呀 !

mk都係食撚左屎

廢蛇年代已經係咁啦

bak ba~~

歐霸已經好少少

暫時企穩返陣腳

今年全英超走動最低

mk有乜用

妹妹小心

最後三季真係完全唔跑
不過又入到波
之前有C7的時候 堆淫亂走位真係J出血

有冇人今場係揹住牌踢？

爆炸

爆炸！

好撚悶

樹

1:0

爆

福傳得通
1比0

樹仔

普巴，頭先嚇死

1-0

樹哥搞掂

打反擊又做唔到突破 廢lin究竟有咩用

福子

妹妹真係尾機

妹呀 上場無聊拖時間拎左張

妹妹球傳中靚撚到

福jai

福仔

屌 開始唔撚攻

爆炸頭

哇哇聲呀

係時候發波瘟

搞掂 可以打901

福仔好波

福真係好全面

邊個反爆

好似係某幾場 有俾大家J過下啲小組快速counter
So far 似係老豆order打守勢足球
不過又入波了 福仔 goal goal goal

完全係贏福

準備閪足70分鐘啦

傳得咁靚

反樹又輸

福仔變咸爺

爆 福

屌你老母福勁撚到

棵樹今日有咩貢獻 ?

估福仔唔到

呀爆

福完全破牆而出

可以守了

唔會拎夠黃牌停賽 只會拎紅牌先會停賽

買左上盤 好穩 訓醒收錢算 早抖

福仔俾得靚到呢

泊大巴 可以訓教囉

個禁區3打2,lin拉左對面2個防守，得返1個去mark樹
邊個話lin入禁區冇用？

仆街喇!!!!!!!!!!!! 17分鍾尻縮到90分鐘

決賽已入

咸爺

福繼承左羊同爆招合體技

無可否認依家福>馬

瞓得 應該會9成後場控球權

鳩猜猜下，突然一下攞命

俾大家百屌成才
分分鐘一陣LIN有波入

呢球拉走左2個防守球員都冇用？

人地都為入兩破姐

福仔跑得好撚快

咁係對面弱智啦 2個mark矮仔 1個睇空霸

福仔好撚勁呀屌

今場提早縮 可以換卡神

屎波宗帥準備熱身

今年全英超第2快

利申
仍然迷馬

Mk麻麻地

信心贏晒啦福

個攻勢賽前可能有規劃過

mk lin都係唔掂

好想上年既馬仔返嚟

米希

mk

馬仔
個金童獎好邪

咁咪姐係lin有用囉，如果唔係3個mark1個啦

d反曼睇到好嬲

第一邊個？

馬仔真係要快d振作

比得靚到

Lin有掂過？

Mk呢啲咩黎 射到咁撚樣

安達臣

Lin 呢下靚

講技術馬>福
講鬥心同態度福>>>>>>>馬

福仔斬得好靚

係喇係喇,
你成100k架, 走入去拉兩個防守好難為你咩
一陣入波再威啦...

送俾球迷

世三？

Mk敗家到

幾鬼輕鬆 同英超差幾遠

一定唔係垃圾猁

Mk黎料

邊個第一

盲差d仆街

華？

技術都唔係啦
福依家有出波有扭人有罰球

呢下lin傳得

mane應該快過世三

blind

盲又嚟

西甲真係廢 得西超3隊超班

咁都敗家？

今日幾啱米希踢
防反

Lin 射得靚呀

mk呢下

馬哩刻得佢幫琴自己

Lin

普巴身型同英超打和
但屈晒西甲

開角球

改名叫藍天連加特算啦

廢lin

唔記得左修仔定黑貓既

咁果三隊西超黎 其他唔算好勁

妹妹多一張黃係咪停賽?

垃圾

睇到盲拎波都驚

盲想點

近呢幾年得isco好d
gotze,balotelli果d完全一沉不起
r.sanches去到拜都冇得踢

刪到

不如試下入多球先

快d入多球收走普巴啦
一陣食多場牌玩完

如果英超 仲有無機會慢慢挑過人

英超都係得曼聯一隊

頭先個段守波龜縮
球迷都好似有開下汽水 唔知有無聽錯

話時話點解近排轉左俾blind開角球?

妹妹唔係應該好過佢咩

我都唔知我想點

可以快d收起妹

lin今場算係咁

average工兵

入咩多球丫 半場好收喇

好驚盲自爆

主場雞

比人封到

哇福好j到

Ching 冇睇波幾耐

rashford依下出得好靚

咁邊個去頂

爆炸仔

愈快愈好啦

屌你普巴今季射咗幾多球呢啲三十碼鳩波

燒味狂炸佢老母啦 高波咁廢

福狗今日幾fit

就算好 妹妹咁高都去頂波啦

屌 射下觀眾先啦 基本

福係咪食左春藥

mk幾fit wor今日

WOW

鳩耳又然

佢季尾真係痴撚左線

現場球迷

mk fake撚到對面仆街

藍天妹

對面個龍有d似ddg

Mk狀態黎緊

不嬲有出盲都係佢開角喎 同埋妹妹幾時開過角

我冇數過

妹咁高入去頂好過啦

MK ankle break

Sterling, 巴神
柏圖仲去埋中超

靴仔

Mk

福好勁

佢真係唔啱打翼

丁力邊夠班

印象中無見過阿妹開角球

短短二十分鐘柒咗幾次

靴遲早拎牌

佢打雙箭頭應該仲癲

個金毛跌左幾獲

下半場好收走普巴啦...一陣又黃決賽就on9

清新都真係差ddg一班 呢d接實啦

都有既 唔多囉

廢Lin d無球走位真係好廢

要多謝伊巴傷

一班咋咩

真係入多粒好換妹妹走

ddg點會出迎

唔拎黃都唔識收下腳

有球走位唔見得勁

打翻傳統442應該會超勁

祖記唔sure 但今季佢一定未開過

g持決賽比清新打

福 mk都好fit
個人覺得最已陣係加埋右邊馬達
Lin技術太粗 波都控唔到

今季一定有 賭j都得

唔差一班肯做後備咩

ddg

Mk好似慢左咁既

mk帶波上，周圍無自己友

無盲好似係福開

清新有力場 ddg有乜？

諗起下年夾基沙文真係j到出血

小心黃牌啊

過得去啦

屌你阿妹咪撚foul呀

無可能打哂無得打

有樣

想知如果決賽出邊個

冬甩

之前都話佢太單薄做唔到背身踢波
點知對車果場連擔位都有埋

Lyon 冇啦

有幾多隊有兩個勁龍 珍惜下

今季有招接實既能力

痴撚線pogba又嚟

妹應該會半場前食黃牌

但係中場要點擺

基本要啦
有人拉空 佢嘅速度
不過仲好生 學多幾樣嘢旁身
打起佢 下個皇朝就係你 妹(成材的話) 拜利
成條中軸線成型

決賽對 AJAX

g7都黎我切柒啦 睇少d煲水新聞好嘛

妹唔想踢決賽？

穩陣起見都係用ddg 決賽可能真係一球半球神救嘅分野

好驚呀新伊巴又入波

阿積士又入

反妹今場又贏

lyon收皮了

ajax好勁
我曼

球會既營作冇咁兒戲

運作

真係要keep住踢 有入波先會有信心再踢得好
季中 福真係打前鋒正選既得1，2場
踢得一般已經比人屌
有人仲話福踢得屎，所以先要keep住出伊巴

唔撚公道喎 決賽用 冬甩仔

我盲決賽倒戈

咪係

聯賽盃都係咁啦

冇得見翻拉非爾

條友係咪wigan人黎…兩季都係季尾發力

摩佬又唔試442

咪咁淡定住

咪即係唔公道囉

點解lin唔插入要打橫走？

南美龍係計時炸彈
特別係清新有前科
上季都爆過

唔知有無記錯 聯賽盃好似都係咁?

學左華西絕招

拎紅牌先會冇決賽踢

其實咁樣好正常咋喎

盲...

妹？
? ?
靴？
鑽石4-1-2-1-2?
定平排？

盲

係咁架啦 清新做得後備都預左

等長老返黎教啦 肯定係442

盲痴撚左線？

切爾達d防守

上季曼城工程師都好似話過情願輸km場決賽都唔想失信於人
雖然今次我地對贏champ既需求大d

聯賽盃咪係咁

.........

咩料 仲有人咁諗

盲唔想反戈？

又自爆

摩佬唔會輸中場，最多4411

blind真係半場收埋啦

佢都有幾場派膠, 不過好彩力場搭救
唔係次次都咁好彩

盲今場

好驚盲紅

盲爆左幾次

Lin 仲可以係場上

樓上支持決賽出ddg既人有冇人性架

屌你盲唔想踢出聲丫

宗師可以熱身

咁撚樣撐個鞋底餅出去係咪想紅

爆炸今場好多走動

盲訓醒未。。

其實可以紅

如果南美龍係計時炸彈
我敢話荷蘭中堅係即時爆炸

盲踢咁耐廢咁耐 點解仲有得踢

lead住兩粒 駛唔駛咁辣呀

Mk先勁

爆炸聯賽係咪要停埋星期日嗰場

鍾斯同細緊好似笑緊blind咁

我地daddy係功利主義

屌 acestream好窒

直頭係活火山啦

stam

全隊最有氣力係佢
點解就唔講啦

其實歐霸ddg都出過幾場(好似係)

細緊 盲
點揀

MK 逗撚到落閘位

如果決賽用ddg 到頭黎ddg去鍠 清新嬲豬就仆街

大佬河

都係盲啦 細緊真係

擔泥同盲左右兩閘都幾好笑

今日狀態唔好 不了......

in jones we trust

仲見到有d球迷吹奏佢打防中

Lin鏟草

Jones都好過細緊

冇人用呀屌

連登仔收賺list有oblak 同 ac龍啦

可唔可以入多球之後俾我出嚟踢下？

型撚到

早兩年開始train佢打防中可能有得救 但宜家就下遲喇

就算ddg走
我都唔覺daddy會用清新做1號

盲好啲啦仲識長傳

嬲豬上年走左啦, 以佢而家既實力
除左cech/咳吐, 英超是但一隊都穩坐正選

寧願要盲

屌你
屎味朱古力同真屎

咪又係垃圾

打第三年覺得佢最型嗰下就係撚9 Can

傳得斬得呀嘛 做個串連

你減下肥先啦

流川 + 大佬河

兩個都食撚咗屎咁

忽然穩陣到

大佬佢依加打緊中堅wo好似

轟定鍠 想睇金錢足球唔該過主

咁ddg點都係第一門將，今日用清新已經對佢好好當daddy話全力打歐霸

盲佬打中堅一向都仆街架啦
漏頂, 踢空, 包越位....

Donnarumma 不了

屌你 咪撚再黎啦

屌不如換走普巴啦 好撚驚呀

清楚開生波做決定好快 一野掟上去就打反擊
ddg有時要睇過望過先斬個波出去

宜家唔係金錢足球咩

獌宜家唔係金錢足球咩？
扮乜？

大家會點拍
拜利加洛河 定鐘斯 定要個新嘅？
拜似上前tackle cut波多過𢭃位
1999

又上腦

係咪想惡化落去

下下憶憶聲咁買

喂 lead住兩粒 唔駛咁辣ga

盲咁撚樣踢個地波出中路解圍

b仔+rojo
宗師+新中堅sub

下季買埋g7就真係鏝

其實純粹講斬生波落點同決定
清新應該仲好ddg小小
但其他就唔講啦

爆炸後乜撚野腳

一定係3+5

清你幾耐冇睇波

下半場可以妹妹換朗尼

pogba感覺好躁
係咪入唔到波

屌你妹妹平時英超唔見你守得咁落力
再foul應該黃了 醒水啦屌

而家都係啦

呢個年頭仲想有7小福咩 邊有咁多時間你玩新仔
電叻都轉型啦

夾慣外星人係唔同d

呢個年頭，邊隊冠軍唔使用錢堆砌出黎，邊有咁多李城呀

對面個右翼淨係得一招

金錢足球都敵不過賤種鍠

半場換卡神啦 佢慢 淡定唔會食牌

呢幾年轉會窗都已經好金錢足球

痴撚線 盲個解圍 完全鳩黎
禁區入面 用番左腳 都解成咁

點都好過季季掟一大舊錢去買球星

盲唔想打阿積士就出聲啦

對面射親都中龍，爭在計時炸彈幾時爆

嗱 griezmann 我就印撚硬佢件波衫架喇

李城係撞啱上年齊齊鳩咋
就算kante唔走, 原班人馬今年又砌得嬴轟/熱咩

踢歐霸都咁垃圾 死q左去啦

有無手機link

今季真係好欣賞rojo
由中堅能力唔係好，到今季睇住佢場場生命足球，搏到盡，夠熱血

但下季傷完都唔知keep唔keep到

下季黑色好撚型棍

臥底

是撚但啦, 又唔係我銀包d錢

力場

係我地踢得廢先無人理你金錢足球

老實講 寧願n年無冠都唔想睇金錢足球

咁都唔入

x2 都on79 送二傳比人咁

球會字仲crossover馬刺添

-6

ddg唔好走

好on9，獌迷屌咩金錢足球

點解驚普巴黃

摩佬train中堅仲有料到

咁你去睇阿仙奴啦

agger 但係現今世代唔出錢真係買唔到人

做乜鳩 角球旗

依家都算有d青訓睇下既

咁咪變成猁

除左雲爺爺既歷史地位, 呢個年頭唔再容許n年無冠

無錯 我諗法同你一樣 同我獌買星返黎 啲波衫其實都cover到啲

對面個黑鬼幾勁
上場已經撚過後面幾次

對面個左翼好搶眼

賓菲加隻連迪路夫好似無簽到
仲簽咗新約 加高咗好多毀約金
大家有無心水

奧燒都唔平啦

當自己呂痛咩

曼不嬲星 + 青訓ga啦 一直冇變 費sir後期都係咁

走快左步

其實最好都係又有球星 又有青訓 再有埋成績啦
Tuanzebe Fosu Mensah生生性性

好過變質足球

我地有冇人一黃要決賽停

熱刺就唔算金錢足球

首回合都係切爾達最搶果個

點解唔睇香港飛馬 ?

路夫好似簽第2隊

前者有啲潛能

後者專心做bench warmer啦

改左制
唔紅就可以踢

邊有咁完美
不過鍠真係做到

而家d足球就係咁, 有福仔出到頭已經好感動
希望T仔文西都有咁既一日

曾幾何時 james wilson

所以永遠都係熱刺，唔係車仔囉

中國米蘭丫嘛

廢蛇買親都係二線頭一線尾喎
教廿幾年唔知有冇買過10個大球星

咁唔好睇英超啦，隊隊都閒閒地幾百萬英磅買人

呀sir都成日破轉會紀錄啦 rio veron 不過而家通漲 同其他聯賽知你英超搵到錢姐

企埋d閪位 屌

依個年代係咁啦，大球會預左係咁fing錢追求冠軍啦

講明
好像係
都係聽番來

仲有木神係咁簽sponsor 唔買人啲錢唔通擺係銀行收息咩

Lin除左跑黎跑去
到底有冇實質作用？

除左即食雲佩斯 都好少 仲要唔貴

vps都一線頭啦

真定假

vps hea碧 rio唔係啦
應該咁講 比例少d即

下半出MATA

你睇返第一球爆炸點入啦，有冇睇波？

填夠11個位

有 係溫布萊入波

唔該巴打

無冠就少左贊助, 更加難簽人
惡性循環黎

里奧 3000

Rio當年都算破紀錄 仲有90年代好多破轉會費紀錄 不過嗰陣講緊幾百萬鎊

換盲俠...好似想引爆咁..

lin依d廢物 青訓又點 俾多10年都係冇鳩用啦

嗰陣的3000 同依家5000-6000萬差唔多啦

曼係少有既傳統球會

vps都唔係球星

費sir無買星都講得出

又討論錢哩個話題
講到好似要你比咁

隔離場好睇 3-5 啦

Lyon 追左兩粒

換宗師出黎啦

呢位ching幾多年冇睇波

有股氣...

拿卡錫迪屈機

阿積士作客好廢 唔好咁老定佢地入硬決賽

簽即食都好多啦 應該只可以話費蛇係簽一兩個即食去帶起班後生

依家歐洲強隊有邊隊唔係金錢足球？
無錢就無勁球員(球星)就無冠軍

比佢追到打埋入決賽我會仲驚過對切爾達

我曼咁打有D危

真係 自己捧班波肯洗錢都要屌

有錢唔用真係得啖笑 宜家呢個世代仲有咩變唔變質好講

你攞26拿嚟買過既嚟比 咁肯定多過呢幾年啦 但計下比例

呢位清仲ff緊長老遲下返黎教

建議啲人工分番比福

話lin冇用嘅，睇返第一球入球點型成啦，個個都淨係睇入波嗰個同助攻嗰個

人地阿狗屌唔洗錢, 猁狗想洗錢都無人黎

咁咪唔好捧大球會

請得摩佬 佢實買人啦 再唔係以前波圖 國米年代

憶憶聲係咩單位黎

都唔知咩叫變質
守舊一成不變咪俾人爬晒頭囉

以前大帝堅尼果堆全貴都貴到仆街
就算肥仔當年個轉會費都係天價

咩叫金錢足球 年年破紀錄收入 放銀行唔用呀

如果做後備 周不時出黎踢下 我會接受

ching可以考慮列斯聯

得架喇, 你最識波

起球場唔得

下季應該踢大會

作用皇

列斯聯唔係洗突搞到收皮咩

清 你真係覺得長期黎講剩係跑下拉下人比d空位隊友就滿足？

年年都係咁講

捧港會算啦

唔用錢不突只 仲要球員貼錢

lin今場真係唔差

要睇青訓就咪鬼睇英超啦 今時今日隊隊都駛錢

其實費sir 唔同舊班主炒大鍋
其實之後大把錢洗 後面就唔洗買一堆垃圾二線返來
應該仲有機追多個歐冠

冇話滿足，但係有啲人話佢冇用喎

on9捧對波好似要你有份俾班費咁

耐唔耐有一件半件上到位都好既
不過無可能靠哂青訓
疤青訓出名勁, 而家都係買星

作用王呀 無佢你班波踢唔掂的

買唔到豬哥 細哨

自己搵錢自己洗，又唔洗靠老細，仲幫佢還債

起過新放棄夢劇場? 個場已經貼住條車軌

如果俾費sir教而家呢隊
咁多錢都唔知點洗好

所以臨退休買個rvp番黎完夢

聽到鬼佬台話拎red card先冇得踢final
姐普巴拎多張黃都冇事

奧脫福全英國只係細過溫布萊咋喎

肯定唔會買普巴

又改例？做咩成日都改…

反而鍠近年啲青訓好勁
但鍠都keep住買星

即刻買番球玉過黎

如果簽到這兩件當fit 真係英超六連都得

係就好

睇佢踢上半場真係心驚膽跳

如果費sir季季有100m用
肯定年年英超+歐聯決賽

簡東拿果陣唔貴喎

球會級嚟講好似只係細過魯營？

要退休啦 今時今日費sir教咪盞雲膠咁 急流勇退啦

講真 買到細哨可能只係另一個肥安 華朗就係一個好例子

最慘買左d潛力新星好少用
青訓墳場

搞鳩ddg 正仆街

當年黎計好高價

好大幫助

好眼訓

92年
100萬
其實最重要係列斯買

拖舟今年用多咗青訓
係佢先可以有power搞掂佩狗

想知上面班支持金錢足球既點解仲會喺到
轟拜鍠大把好野睇

我就只係因為鍾意隊波一路以嚟既特色
但好似慢慢唔見晒…

真心一問，完全理解唔到點解有人會反感用錢買球星，獌不嬲都洗大錢買球員架喎，唔好講大球會，英超細球會都唔會搵到成隊青訓啦（半隊都應該冇）。

多仔同米蘭 好似係

都叫幫手拉走2個人啦，如果冇可能3個跟住爆炸走

而家咪有lin 福出到 仲想點？

人係要買 但唔係年年都扔一大舊出去囉

聖西路好似85000

以前費蛇俾到隊波嗰種凝聚力近年係冇左

成個球壇而家都係咁 唔買星你係咪想曼聯降班

獌你老母

聖西路應該85000
但睇左2場唔覺得有咁大

屌 考古學家

放落銀行收息

都未必嘅，搵返v92黎教返十幾年咪得

你比佢繼續j啦

可以懷緬下 但人要向前 改朝換代哂 曼要搵新既形象 下下費sir果陣點 盞搞

熱刺都算有半隊嘅 但遲下脫歐係要用多啲英人

支持開都唔得
有咩特色唔見左呀 魔性
跟上時代步伐洗錢有咩問題 以前只係費sir帶住班二線拎冠軍你先覺得唔洗錢姐

Lin>>>>>>>>>>>>>>>>>> Martial

你有成績自己聚到班球員 當今有能力 有機會做到呀sir咁真係得摩佬 前提係佢唔到第3季又黎料 同長教

同意

其實最重要係班底
建立左班底先有特色
唔好再用費sir個套放係曼度
已經無晒

獌都唔用得你咪撚上網啦，咁都要提人老母

從來曼都係金錢足球，只係無果幾隊洗得咁痴線姐

喂佢撐你呢啲青訓產品 你點睇

我覺得如果施狗長教下體 其實都可能做到廢蛇七成

同埋唔洗靠老細

算鳩數啦，撐青訓都係咁話

佢地鬼有青訓 玩低成本高效應即

時代變左，宜家個個都要即食
仲邊有人同係慢慢玩青訓
更何況宜家個市場咁癲
求求其其買個新星都要4-5000萬啦
比多d買個再勁d既即食球員有乜問題？

我諗lin本都唔知自己呢球幫左咁多

佢似發緊夢多d....

但宜家就好似想洗到好似轟拜鍠咁

曼係自己搵到水 唔駛咩油王入主 加拉沙黎都冇咩科過水 吸血就有

摩佬差唔多教邊隊去到最後都係反面 捉25喎

駛大錢 成績同期望不符 依個先係問題重心

koke

咁木仔搵到嘛 又唔係借貴利充大頭鬼

咁青訓都係低成本其中一樣丫

講到曼無玩青訓咁，而家曼陣中已經有兩件，計埋呀妹三件添

其實曼聯一向都係金錢足球

唔會多囉

開波

平安鐘

Rio破紀錄轉會費唔計？

咪撚再自爆啊

似以前隊蝗
年年買a但無成積

費蛇都有架 不過佢控得掂更衣室同所有人 一有唔順佢意嘅都即走

皇同車？ 國米好似無

清新

仲唔收起妹妹

今季平庸咗
但都係唔錯

點解要收？

咪係 買普巴 都係用緊當年賣c朗筆錢ja

mk沉左好耐 今日好似好d 但都係差

對面禁哂制

其實一年有一件青訓企得穩已經好好
要半隊青訓真係無咩可能

費sir不嬲有洗開大錢,係睇位黎洗,好似買貝碧咁,佢自己覺得有需要就買ga啦

果陣 簡東拿 一百萬 列斯過曼聯
舒寧咸 二百一十萬 森林去熱刺

屌佢老尾

咪係，咪場場擺個lin出黎比你地屌，咁廢都場埋正選咪就係想說服你班球迷要買星

國米無
因為無教到第3季

Sponsor都大把

依隊曼好難有更衣室問題 李雲迪華幾個大佬都走哂 除非搞鳩卡神 肥西

唔係話半隊青訓
但有半隊係二線球會轉過黎都好

呢兩個都係人畜無害

車同皇班人本身都係麻煩

mk差d

Mk靚射

年年最暢銷球衣 10大起碼有4-5個曼聯球員 呢度都賺到笑啦

show hand唔該

射得靚啊

開得好好睇睇唔該

屌咁你同舊登話簽降班隊啲球員有咩分別？

Mk!!

Mk呢下

竟然無飛機

咁樣要睇下摩佬買唔買到好嘢啦

Mk如果場場係咁
而家曼係前四
明白點解多迷第一季屌佢敗家

竟然冇飛機

你不如去撐修仔啦 半隊2線黎咪變猁

華西季尾沉咗

打英超即死

中龍喎

快d入返粒收工啦 想訓

摩佬買人不嬲有一手 好多仲要唔係太紅比佢帶上一線頭

30幾歲場場爆曬成條右路 依家都算係咁啦

羊華爛泥
有季主要得佢地3個打翼
咪又係全部黎自二線會

江忠德真係喪心病狂 , 仲晌度計曼聯有冇前四

捧一隊波要咁多conditions
捧就捧嫁啦

買防守球員係幾掂

冇怪佢
只係冇之前咁sharp

有冇中前場既例子

計乜鳩 聯賽出幼齒算啦 橫掂有巴打鍾意睇

train防守球員都幾掂

屌你老母Lin 鎖緊腳腕都唔撚識?

教防守係幾好 但唔識教進攻

韋禮安係咪佢買？

其實唔難
而家呢隊正選咪已經好多二線球會過黎

Lin食屎啦屌

ozil dima？

有潔癖
講到用有名氣既贏冠軍唔光彩咁，要用哂全隊75rating以下奪冠先叫實至名歸

北京電視機?

韋利安

盲 rj c9 hehe 拜利係咪黎自一線球會

而家同幾年前比點同

果陣時蘭尼二千幾萬你覺得平？

而家拜利都講緊3000萬

拜利咪2線會黎囉,3千萬買咁解 時代變啦,2線球員唔會平好多呀

會員爵士連加特可以出尼解話？

妹撚到

打慣咗 winning

奧燒係雲達已經成名
歌都有得你唱

韋利安技術型變左做工兵喎

屌 攞到波無人上 唉

依家睇返3000萬值啦

人地知見報價單黎自我獌 都叫高3成啦

都冇人走 企定定on9

要做no name to famous

屌 妹下妹下拎完波冇人交，右邊又冇人

蘭尼當年金童lv黎，係葡萄牙勁到仆街

皇馬嘅係佩雷斯買嘅
車係油王買嘅
國米個Eto'o 係哥迪奧拿送嘅

皇馬買星 應該唔到領隊揀
迪馬其實係賓非加都好勁
O燒 雲達唔洗講

講踢起 成班波圖人咪係

1億打到1000萬咁 屌

卡域克or朗隊 please

折二線隊骨就得，洗多d錢買球星又唔鐘意

爆炸又黎料

盲冇態冇信心 on99

唔計普巴同呂布mk 仲有邊個係一線會轉過黎？

金童lv都做到指標…藍天笑而不語

貢撚悶 唔講下其他野會訓著

其實有爆炸
但係我feel到佢覺得俾爆炸都冇用

Yes

真係好適合撐利撚

摩佬係鍠轉會最話得事果個 list入面佩狗都肯買

連狗真係好撚廢 屌你老母

feel到romero又要clean sheet了

正係縮 睇到灰曬機

啱啦 N年無冠又冇所謂 利狗fit撚晒

猁係想洗都冇大牌球星過去

都冇人郁

四條英狗

hehe算唔算

好似李城咁 幾十年一遇 仲要有神領隊 即係我地daddy

走埋古天奴都唔知點算

邊算

四大英撚 羊

Ozil 係10世界盃響朵 同Marin係雲達
幾想費sir買

問題係費sir唔用德國人
之前睇red cafe 講費sir呢個年紀既人
唔鍾意德國人

一黎啦
二黎班柒頭既踢法 邊有球星想去
跑少步都比鳩普屌

罰你睇多次第一個入波並回答佢既作用 錯既重睇

包包都係二線會姐

場波有咩講

人地下季有r聯踢 狂簽人呀

金童除左藍天之外，有邊個唔係勁到仆街
美斯亞古獸都係金童黎

下半場踢左十二分鐘我都冇專心睇

華西應該練練過人啦，次次都剩係識爆底，爆唔到就思考人生

個post仲好睇過場波

Mk講左喇
Ddg果陣既馬體會都唔算係一線掛

咁真係估唔到
O燒唔似佢會用
迪馬都算佢幫佢升做世界級既
由一線

歐霸冠軍下年歐冠係咪plot 1

我覺得佢會撚唔掂 出哂名攻中墳墓

賣走古天樂有9000萬鎊都唔知點洗 最叻又只係拆修咸頓骨

其實以曼聯而家呢班人真係打唔到快？
次次中場拎完波交後再猜再交後

次次都失波

幾多歲啊
練下防守算啦

帶Angel 上世界級係肥安wo

唔夠人 唔狂簽就要用青訓 拆修咸頓骨啦

幾大啊 仲綀突破 keep到唔跌watt都要拜神啦

巴洛迪利同史達寧咪廢囉

全靠你囉

豬哥

拜狗果隻異型

Lin其實成24歲
但係仲踢到成個新仔18歲咁

假到

呢樣真

中場防守又屎，唔谷前真係冇作為

第一季 迪馬踢得幾好呀
西杯 決賽 加時助攻c朗

特西一出口，便知有沒有

果兩件都算係勁過丫
巴神性格問題，丁力其實唔算好差

再拎d錢買修個加比亞_尼

球商黎講仲衰過17歲既托柒

67朗隊來了

仲大過牙妹
但廢過牙好n倍

丁力都唔差…罰你入鏝區行一轉

認真
果時講係Nani+肥安 40m+
但從來無講過exactly點分

但好多報導都係 Nani 12-18m
肥安28m定30m
肥安果時新細哨